export const QuizMarvel = [
  {
    fournisseur: "Lachheb sofiene",
    sujet: "Application  Quiz pour apprentissage React JS",
    quizz: {
      debutant: [
        {
          id: 0,
          question: "De quelle Ã©quipe fait partie Iceman?",
          options: [
            "The X-Men",
            "The Fantastic Four",
            "The Invaders",
            "The Liberators"
          ],
          answer: "The X-Men",
          heroId: 1009362
        },
        {
          id: 1,
          question:
            "Dans les X-Men, quelle substance constitue le squelette de Wolverine ?",
          options: ["Cavorite", "Vibranium", "Adamantium", "Neutronium"],
          answer: "Adamantium",
          heroId: 1009718
        },
        {
          id: 2,
          question:
            "Quel est le nom de Spider-Man, apparu pour la premiÃ¨re fois en 1962 ?",
          options: ["Tom Parker", "John Parker", "Peter Parker", "Alan Parker"],
          answer: "Peter Parker",
          heroId: 1009610
        },
        {
          id: 3,
          question:
            "Comment s'appelait Wolverine quand il Ã©tait cavalier d'Apocalypse?",
          options: ["Rage", "Death", "Destruction", "Oblivion"],
          answer: "Death",
          heroId: 1009718
        },
        {
          id: 4,
          question:
            "Quel super-hÃ©ros ne se sÃ©pare jamais de son marteau forgÃ© par les nains ?",
          options: ["Bizarro", "Flash", "Venom", "Thor"],
          answer: "Thor",
          heroId: 1009664
        },
        {
          id: 5,
          question: "Quelle couleur est associÃ©e Ã  Hulk ?",
          options: ["Le jaune", "Le rouge", "Le vert", "Le bleu"],
          answer: "Le vert",
          heroId: 1009351
        },
        {
          id: 6,
          question: "Quel super-hÃ©ros ressemble Ã  un Ãªtre de pierre ?",
          options: ["Plastic Man", "The Thing", "Hawkman", "Superboy"],
          answer: "The Thing",
          heroId: 1009662
        },
        {
          id: 7,
          question: "De qui Edwin Jarvis est-il le majordome?",
          options: [
            "Bruce Wayne",
            "Charles Xavier",
            "Tony Stark",
            "Henry Steven"
          ],
          answer: "Tony Stark",
          heroId: 1009368
        },
        {
          id: 8,
          question:
            "Quel super-hÃ©ros porte un costume inspirÃ© du drapeau amÃ©ricain ?",
          options: ["Tigra", "Blade", "Iron Man", "Captain America"],
          answer: "Captain America",
          heroId: 1009220
        },
        {
          id: 9,
          question:
            "Y compris ses pouces, combien de doigts sur les deux mains possÃ¨de The Thing?",
          options: [8, 6, 10, 4],
          answer: 8,
          heroId: 1009662
        }
      ],
      confirme: [
        {
          id: 0,
          question:
            "Qui est Logan dans la bande dessinÃ©e de Marvel Comics 'X-Men' ?",
          options: ["Cyclope", "Colossus", "Wolverine", "Caliban"],
          answer: "Wolverine",
          heroId: 1009718
        },
        {
          id: 1,
          question: "Quel super hÃ©ros est intÃ©ressÃ© par Sue Storm?",
          options: ["X-Men", "Illuminati", "Spider-Man", "Namor"],
          answer: "Namor",
          heroId: 1009466
        },
        {
          id: 2,
          question:
            "Quel humain devient surpuissant grÃ¢ce Ã  une armure de haute technologie ?",
          options: ["Cyclope", "Iron Man", "Wolverine", "Thor"],
          answer: "Iron Man",
          heroId: 1009368
        },
        {
          id: 3,
          question:
            "Laquelle de ces propositions dÃ©signe un ennemi emblÃ©matique de Spider-Man ?",
          options: ["Lizard", "Thanos", "Void", "Green Goblin"],
          answer: "Green Goblin",
          heroId: 1014985
        },
        {
          id: 4,
          question: "GHOST RIDER est connu comme Ã©tant",
          options: [
            "Le diable motard",
            "L'esprit de la haine",
            "L'esprit de vengeance",
            "Le crÃ¢ne rouge"
          ],
          answer: "L'esprit de vengeance",
          heroId: 1009318
        },
        {
          id: 5,
          question: "Avant de devenir Radioactive Man, Chen Lu Ã©tait ..",
          options: [
            "Un espion",
            "Un physicien nuclÃ©aire",
            "Un soldat",
            "Un pilote"
          ],
          answer: "Un physicien nuclÃ©aire",
          heroId: 1009526
        },
        {
          id: 6,
          question:
            "Quel super-hÃ©ros ayant perdu la vue possÃ¨de des organes sensoriels dÃ©veloppÃ©s ?",
          options: ["Daredevil", "Flash", "Superman", "Captain America"],
          answer: "Daredevil",
          heroId: 1009262
        },
        {
          id: 7,
          question:
            "Avant de se tourner vers une vie de crime, Mysterio Ã©tait...",
          options: [
            "Cascadeur",
            "Artiste d'effets spÃ©ciaux",
            "Magicien",
            "Sapeur pompier"
          ],
          answer: "Artiste d'effets spÃ©ciaux",
          heroId: 1010952
        },
        {
          id: 8,
          question: "Fin Fang Foom est un alien de ..",
          options: ["Krypton", "Maklu IV", "Mars", "Vulcan"],
          answer: "Maklu IV",
          heroId: 1009303
        },
        {
          id: 9,
          question: "DOCTOR DOOM a frÃ©quentÃ© le mÃªme collÃ¨ge que...",
          options: [
            "Tony Stark",
            "Peter Parker",
            "Reed Richards",
            "Bruce Banner"
          ],
          answer: "Reed Richards",
          heroId: 1009281
        }
      ],
      expert: [
        {
          id: 0,
          question:
            "Quand elle a travaillÃ© pour Hydra, la premiÃ¨re mission de Spider-Woman Ã©tait de...",
          options: [
            "SÃ©duire Iron-Man",
            "SÃ©duire Spider-Man",
            "Tuer The Black Widow",
            "Tuer Nick Fury"
          ],
          answer: "Tuer Nick Fury",
          heroId: 1009608
        },
        {
          id: 1,
          question:
            "Quel super-hÃ©ros crÃ©Ã© par Marvel Comics est aveugle de naissance ?",
          options: ["Flash", "Thor", "Cyclope", "Stick"],
          answer: "Stick",
          heroId: 1009626
        },
        {
          id: 2,
          question:
            "Spider-Man a Ã©tÃ© sollicitÃ© pour crÃ©er la Spider-Mobile par la sociÃ©tÃ© de publicitÃ© de ...",
          options: [
            "Carter Lombardo",
            "Max Shrek",
            "Reed Richards",
            "Spider Company"
          ],
          answer: "Carter Lombardo",
          heroId: 1009610
        },
        {
          id: 3,
          question:
            "Quelle hÃ©roÃ¯ne de Daredevil est une tueuse professionnelle ?",
          options: ["Ultron", "Catwoman", "Elektra", "Wonder Woman"],
          answer: "Elektra",
          heroId: 1009288
        },
        {
          id: 4,
          question:
            "OÃ¹ rÃ©side Mandarin devenu rÃ©cemment le patron du Sin-Cong Wong Chu?",
          options: [
            "The Valley of Spirits",
            "The Mountains of Asgard",
            "The Canyons of Atlantis",
            "The Cave of Souls"
          ],
          answer: "The Valley of Spirits",
          heroId: 1009421
        },
        {
          id: 5,
          question:
            "Quel super-hÃ©ros possÃ¨de les mÃªmes pouvoirs que Spider-Man ?",
          options: ["Venom", "Green Arrow", "Blade", "Bizarro"],
          answer: "Venom",
          heroId: 1010788
        },
        {
          id: 6,
          question: "Nick Fury a un frÃ¨re devenu mÃ©chant. Quel est son nom?",
          options: ["Venom", "Viper", "The Red Skull", "Scorpio"],
          answer: "Scorpio",
          heroId: 1011007
        },
        {
          id: 7,
          question: "Miss Marvel n'a jamais Ã©tÃ© connue sous le nom de:",
          options: ["Captain Marvel", "Rogue", "Warbird", "Binary"],
          answer: "Rogue",
          heroId: 1010338
        },
        {
          id: 8,
          question:
            "Quelle est l'hÃ©roÃ¯ne proche du Docteur Strange crÃ©Ã©e en 1964 ?",
          options: ["Felina", "Clea", "Monica", "Elsa"],
          answer: "Clea",
          heroId: 1009239
        },
        {
          id: 9,
          question: "Ãtant enfant, Storm a tentÃ© de ...",
          options: [
            "Incendier un village avec un coup de foudre",
            "Devenir le chef d'un gang",
            "Voler la voiture du professeur Xavier",
            "Faire les poches du professeur Xavier"
          ],
          answer: "Faire les poches du professeur Xavier",
          heroId: 1009629
        }
      ]
    }
  }
];
